我被媽媽逼害。。。。。

她每天逼我吃好多東西 令我變成了大波死胖子。。。

橙

重點係啲食物。。

你食開垃圾

你媽媽係怕你唔夠飽 飲少幾枝可樂啦

u好可愛

how a🍞 me